相揭警謊！健仔僅持幼身棍狀物 非削尖行山杖

法新社的相片可見中槍者右手持有一支白色幼身棍狀物，並非謝振中所指的「削尖」武器。圖右為港大學生會校園電視影片截圖

法新社記者拍攝到相信為中槍者於衝突前的相片。(法新社)

中五學生曾志健（健仔）前日（1日）在荃灣遭防暴警近距離開實彈，射穿肺部，情況一度危殆。警察公共關係科總警司謝振中昨（2日）在記者會上辯稱，警員是在生命受威脅情況下開槍，又指施襲者當時以各種武器，包括削尖的行山杖插向警員。不過，法新社記者拍攝到相信為中槍者於衝突前的相片，當時他持手疑似浮版的盾牌，右手則只持一支白色幼身棍狀物，外形似是一般家具組件，並非謝振中所指的「削尖」武器。

此外，警務處副處長（行動）鄧炳強昨又聲稱，警員被襲擊期間有被「搶槍」危險。不過綜合當日港大學生會校園電視，《紐約時報》、城大編委、城大城市廣播拍攝到的事發前後經過，可見一名持長盾防暴警在大河道祥興記生煎包店外被黑衣人追趕時跌倒，其後多名黑衣人上前，一隊防暴警員隨即前來增援，並施放催淚彈驅趕黑衣人。一名黑衣人期間向一名舉槍警揮動白色幼身棍狀物，揮中警員衣袖，警員即開槍。中槍黑衣人向後跌在之前跌倒的的警員身上，其他黑衣人則散開。其中一名黑衣人其後走近中槍者時，被一名防暴警撲低。片段未有見到黑衣人有意圖「搶槍」。

黑警記者會曾宣稱，棍只係非致命武器，最低武力，
即係黑警根本無受到任何致命威脅。

行山杖唔削都尖尖地架啦

咁撚樣屈 不如屈佢拎假鳩呀

請幫手轉發 幫新手入門

五大訴求 缺一不可 （按重要性排列、集中以下三點）
1）解散立會 雙真普選 必須強調

2）一次性特赦所有社運被捕人士

3）成立獨立調查會追究警方濫暴
->必須由民選產生、而非政府主導
----------------------------------------------------------------------------
4）撤回所有暴動定性？
->政府根本無權定性、法庭亦不會視為判決依據
5）撤回逃犯修例
->撤回後再推出又如何？ ；
-----------------------------------------------------------------------------
講左好多次 維持五大訴求係為保持一致性
本來就只有真普選前提下 其他四項訴求先會有效
選出離嘅特首先會用行政命令宣佈一次性特赦因社運而違法的香港自由鬥士（包括佔中五子、梁天琦及其他鬥士）
千奇唔好沉溺仇警憤恨 模糊抗爭焦點

本土戰綫：全面升級：私了、暗戰、快閃、滲透、狗仔隊
國内戰綫：『 打 破 旧 世 界 ， 建 立 新 中 国 』
國際戰綫：以牙還牙！黨鐵 有五大收入支柱，我要斷佢四條！

冷氣勇武和理角色分工：
裝備篇：其實有Gas Mask勁過3M但係仲平
[多圖] 防彈眼罩到貨！
【終極裝備攻略】我在香城Online 2.0 等你
［裝備］係時候再升級發夢裝備
[網上五金裝備] 一鍵睇晒豬嘴/濾罐有冇貨！
光復香港 裝備革命！！！！（必入)

資訊篇：夢遊成爲控煙消防 進化版
［安全須知］香城Online懶人包 - 落場前背L曬佢
全港首個 telegram頻道整合大全 上線啦！
[香港小器組教學]想幫手清理香港垃圾點算好？區區自己垃圾自己清！
[長期置頂] [iOS/Android/PC/Mac] 香城online正式加入地圖功能 HKmap.live :

Twitter攻略：

美國眾參議員Twitter
（822更新）twitter (@lam_chau_bar)實戰經驗分享（歡迎起底睇返我的舊post）
用左Twitter12年，我教你點玩
用twitter做外國文宣的，同我入哂黎，實戰經驗分享（歡迎起底睇返我係連登講twitter的post）
Twitter文宣group
每日任務@TwitterHelpBot
驅逐共黨 港人治港！

瘋狂retweet俾全世界睇

佢揸住果枝連行山杖都唔係

推丫 告尻佢

搵條仆街出黎
搵真係削尖既利器插佢老母個屎怱

痴落佢頭盔到

屌你老母根本有心殺香港人

原來係膠喉通，就算兜頭吽落去都無事啦
警察記招真係大話連篇

似膠喉

推上熱門

依條膠喉真係無 gear都唔痛

堅似膠喉白色款無力又易拗

(╯°□°）╯︵ ┻━┻

冚家產啦

唔係只係嗰仔

若然pvc膠喉係致命武器
以後防暴狗應該只准配備膠喉
收起哂啲tg警棍實彈槍

唔係膠喉
我睇VR直播睇到
係類似呢隻DIY層架的支柱

我地唔係警謊
唔洗講大話
重點唔係佢係膠定鐵
重點係, 就算佢拎住斧頭都唔應該開槍

真心似膠喉喎，無頭盔兜頭扑都唔痛個啲膠喉

警賊班仆街冚家剷雷射筆都話激光槍啦！

唔係膠喉
唔係想害手足
但以正視聽

依家根本老屈啦

指鹿為馬鈍器變利器

褔建幫用摺凳打人又唔見有話有生命危險

其實係鐵通定膠喉都冇分別，兩者都絕對唔係致命武力，條黑警仲要係主動擎槍走入人群，100%錯晒，有晒片做證據，一定要負刑責

著住成套防暴裝備
駛唔駛驚條棍仔！

推 重要

[戰術] 大家必需善待黃店, 先有更多店敢黃!! 創造黃經濟圈!!!

831

屌日日都屈

推

膠喉

呢個要推

on9 行山杖本身都有個金屬尖頭

推 根本睇片都睇到啦 屌死佢

Pvc 膠喉

就咁望似電線膠喉

藍屍會話你比我試下用黎打你
佢地會覺得支野可以bin到佢地屍橫遍野

721 又出青又出棍咁又告到幾多個？一街都cctv 十份一都拉唔到？

依D膠喉拎黎教仔都唔痛啦屌
黑警講撚到香港人恐怖過ISIS 佢地自己就最撚克制
大家記得推上國際

設立對本地商户企業單位民間制裁分級制度

屌你老母死黑警，牛高馬大驚條膠水喉？生命受到威脅？

有晒圖/片由佢吹

班弱能警畜又講大話，真下流

牙健

點解講野可以咁魯莽
仲話自己專業
琴日播片個時明明支野濛到仆街
咁都可以拎出黎講

可能係膠燈喉

20膠喉

健仔 好勇敢
面對 持槍殺人魔警 無所畏懼
同岳義士一樣勇敢的香港人

Push

一撚定要告鳩返條開槍含家剷撚屌

打人就警棍真槍係威係勢，俾人用膠喉打就嗌撚晒救命喺度扮可憐

鄧柄強必須上國際法庭
香港人唔會俾佢做一哥

老屈成常態

成個警隊都要負責

push

黑警，屌你謀殺

其實PVC 管打落去應該唔會點傷
仲要D狗咁重PAD

告謀殺

應該唔係膠喉
放大睇條喉有一節節坑紋
應該係金屬層架啲腳
但咁幼身 絕對唔係致命武器

日撚日屈削尖
四點鐘班撚樣死全家

係，黑警支棍就打死人

推到記者會問

膠既燈喉

真係唔係膠喉
我睇VR直播睇到
係類似呢隻DIY層架的支柱

我地唔係警謊
唔洗講大話
重點唔係佢係膠定鐵
重點係, 就算佢拎住斧頭都唔應該開槍

呢個一定
高層仲講大話包庇
咁耐以嚟都無忍過錯
3萬隻垃圾狗等清算啦

宿一燒

你信唔信謝蛇話中途換左第2支丫

有邊日唔係講大話？

即使果支係鐵通, 甚至係武士刀, 都唔應該開槍
好多人搞唔清捉賊同鎮暴既分別
鎮暴本身就係預左會有好多衝突, 所以防暴先有咁多gear應付
點知班差佬係冇呢個心理準備, 係咪都攞支槍出黎
如果咁簡單, 俾支槍呀婆做防暴都得, 見人埋黎就殺

膠管嚟㗎ja
Dllm殺傷力武器？

推
黑警死全家

屌 睇段片明明打完之後黑狗隻手郁都無郁過
致命威脅當人on9?

膠喉打身連瘀都冇
就要被狗行刑
三萬隻狗一定要處決

仲有人信警

黑白是良知

我俾你拎呢支嘢插一下 你俾我射一炮 近心5cm
豪多兩cm俾你班狗系

班狗不嬲講大話，無睇狗記好耐

全球睇住香港警察講大話

唉仆街

屌你
拎住支PVC 你開槍

呢啲又識話棍唔係攻擊性武器

人地都無心真係要攞人命
比班狗講到咁

前線果班只係一班好善良既香港人
係個政府逼到佢地要咁

無法無天
你老母系

20硬膠喉點打都打唔死d狗啦

仲有一個月 大家一定要反對佢上位.

寧願另一個二哥上

死黑警

斧頭都有得針下
膠管咼dllm

狗改不了講狗話

淨係打到件衫 手都未打到

其實黑警作個大話話 打到隻手既神經令到佢手指頭郁左而開槍
好過屈致命威脅

求大家努力去twitter做國際文宣

好多不知情的覺得警察自衛冇錯

其實點樣可以削尖一枝行山仗？我一直都諗唔明，有啲行山仗本身係尖嘅，使乜特登買枝平頭嘅番嚟削咁on 9?

重點係
無論佢係膠係紙係金屬定係咩都好
呢個形狀根本就唔係致命武器!

其實見到張相 又想笑又喊
點解示威者既裝備係一塊浮板加一條PVC 膠棍?
去對抗真槍實彈?

行你老母
你拎呢枝野行比我睇

睇醫生啦

佢條啫就削尖

仆街死黑警

推呀

立法： 員佐級。執法：克警。 司法: PPRB (由我判決)

推啦屌

明明係巨型飲管

搵條鄧炳強、奴才聰出來
搵真係削尖既利器插佢老母個屎怱

個記者會不嬲都垃圾黎

你條撚唔削都尖尖地啦
屌你老母俾翻啲常識

好明顯唔係啦 張圖見唔到有扭嘴

健仔枝棍仲要空心UPVC棍，其實好難傷到人
著件厚小小既衫，
比呢枝野全力打一棍都唔會痛

同狗棍攻擊力差好遠

佢弱智冇葯吃

唔駛屈，我真係見過有人拎假鳩出去

pish

呢枝咁幼既膠條就算硬食都只係紅腫
講到打撚死人咁

邊撚度鐵通呀
班狗要驗腦定驗眼?

真

黑警填命

似係ikea廿蚊一條嘅窗簾鐵通
如果咁都叫致命武器，唔該以後見到班老黑拎架生打市民即刻槍決佢地

咁可愛嘅裝備就去打
十萬個respect

對住一支爛鬼幼膠棍都要開實彈行刑式瞄準心臟射殺完全痴左線

而且黑警有晒高級防具護甲受過專業訓練制服人，根本就係純粹為私怨出氣先開槍殺人

好大機會係DIY鐵架的支柱
我睇VR直播都見好多人拎住
亨落地當當聲

都係果句
做文宣唔洗理佢係膠定係鐵
抗爭者只係拎住幼長棍
唔係咩野致命武器！

黑警老屈都唔係咩新聞 不過我地唔可以慣

大家唔好比狗方帶風向得架??

開實彈鎗射心臟兩鎗先係真係要銼狗方的重點

啲坑目測match

巴打你啱
我尋日都以為係PVC

Push
死黑警

驗眼先上嚟啦 p牌

p牌真係麻撚煩

因為我屋企衣框都係呢隻

重覆多次
唔係想害手足
但我地唔係警謊
文宣唔洗話佢係ＰＶＣ膠喉
就咁「幼身長棍」就可以

浮板 加 幼膠喉

反而想知有人拎刀, 黑警係咪射核彈

黑警必須清算

咁到時有手拎ＢＢ彈槍
黑警真係唔知用咩好

未肯定嘅嘢 唔好亂講
膠喉嘅話 你拎上前線做乜？
攻擊0 防禦0

以正視聽

但講真 呢支野對警棍
我諗大家知邊個會贏

而且我真係見唔到削尖

屌你死黑警

個黑警根本就係想開槍射人

講多都晒氣啦 如果一枝棍已經對佢哋生命構成威脅 咁佢哋下下幾枝警棍一齊打示威者係咪蓄意謀殺啊dlgh

推 黑警屈得就屈

分分鐘警棍一野打斷佢

咪就係囉

721成班拎曬鐵通

班狗實會話唔可以證明到兩張相/片係當一位暴力示威者

同黑警講道理，佢打死你

推 重點係無削尖
而且幼身嘅棒狀物

理撚得支嘢係咩物料
總之開槍明顯唔係對等武力

冇錯

其實用遮頭打仲痛過PVC管

算鳩數啦
係popo眼中我地全部識武裝色霸氣
揸乜都係致命

到時又話電光火石只見手持武器

咪係
唔該樓上咪再spin
而且講膠喉都弱智
前線帶支膠喉打狗

MASSACRE

應該收起張相先，上堂先攞出黎

點解做狗都可以做到咁無恥
唔講以為拎開山刀劈緊

屌你老母班藍絲就算鳩數
雨革果陣D 雨傘又話尖左, 又話咩傘下面係拎住刀插警

根本弱撚智
你夠膽咪查囉, 查出來睇下呢單野邊個出事

推 五大訴求 缺一不可 自衛反擊 927 新屋嶺義士集會 928添馬集會 929全球反共大遊行 930全民三罷賀國慶 10月1國殤日 撤回已不是重點 解散警隊 追究刑責 勿忘721 85 811 831警黑勾結 無差別恐襲

推,屌你黑警,哩枝咁嘅嘢係致命武器,咁condom都係喇

推啊
黑警又講大話 擺明就係亂殺人

水炮車你班狗都列低殺傷力武器啦
拎條棒仔就驚到開槍？

「TaiwanWarmPower」今晚（15日）在臉書發文，呼籲民眾一同連署「德國聯邦議會第95643號請願書」 ，支持「請求德國與中華民國（台灣）建立外交關係」，內文中指出迫害人權的中共不應代表民主自由的台灣。小編表示，可參考連署教學影片，2分鐘左右的時間就能完成簽署，如能在10月9日前達成5萬人連署，就有機會將此議題送進德國國會。

#AntiChinazi

Source:

連署教學from TW:

連署link:

大家幫下手, 聯台灣抗邪惡強国

仲爭800咋

警謊

大家今日twitter左未？

除左輿論戰線
呢d資料對於許智峰個邊幫佢告刑事都好重要
屌佢老母黑警成日講大話
仲點做誠實可靠既證人
而家係講緊成個警隊上下都一齊講大話
所以唔存在只有個別警員唔誠實呢d藉口

藍絲瘋狂傳一張圖係真係有一支尖野，唔知係咩整成

但個重點係唔係意圖攻擊開槍果隻狗，係本身係地下俾人打緊果隻狗黎
佢將兩件事撈埋一齊黎講
你話準備俾尖野吉果個仆緊街既狗混亂下開槍打中人，都仲俾你兜得合理dddddddddddd屎咁多
而家擺明開槍果個又冇人圍又冇生命危險就老屈開槍仲要打心臟位

係黑狗先可以咁無恥繼續呃人

呢個同學我哋一定要幫
但想比其他勇武派知，分清楚你自己係偽勇武定真勇武
如果你根本唔敢用武器嘅話 ，唔好行到咁前
其實告唔告暴動唔係睇你揸住啲乜嘢ga !

真係見過有pvc膠喉

Push
推上國際

過多幾年送個仔去外國啦

預撚咗
好似831個日咁
同救護講無傷者係指視線範圍內
求下連登仔唔好再開po宣傳恐怖分子記者會啦好無？

屌你老母謝振中 肛永長 李桂華 咪以為三個出黎鳩up走得甩呀！

唔撚係啊
開槍都算
而家仲要告9佢

好撚心酸，一個細路，拎住呢d所謂武器，好似小朋友玩泥沙咁，但要俾點警主動衝前行刑

五毛好心就比翻少少質素
唔係點撚樣出糧呀屌你老母

之前係火炭搜到個d“武器”一樣加入黑警d護pad砌生豬肉

屌你老母呀

推 但仲有929昏迷失禁 同眼中槍/擦傷手足未知點

yellow object
用腳推人
反射動作
個肺生係膊頭度
同黑警講咩道理
班黑警根本on9
信佢個d藍絲直頭冇腦

有證物就有幫助

黑警做嘢唔駛你教

Pish

之前唔係搶住出嚟
講話可以袋到把武士刀
而家又唔拎個尖銳證物出嚟？？
根本就講大話

警方承認一直用緊致命武力 ！！

班狗好脆弱㗎 嗌聲黑警都話你襲警啦

你班狗攞警棍毆人就話最低武力
人地攞支軟林林既pvc管毆你 你就話生命受威脅 攞槍射人
算唔算大巴大巴刮自己塊面？

打中隻狗前腳得件杉郁就知有幾大威力

屌你老母，拎住支咁既棒仔(都稱唔上係棍呀)，就要開真槍，快啲推俾全世界睇下香港黑警有幾廢

PUSH

屌估唔到連鐵通都唔係

啲黑警實做手腳啦，啲證據喺佢地度

死撚左佢啦 用成億買裝備驚條膠喉

仆街啦 成班mak大眼講大話
祝你地全家比尖野桶屎眼

依支野要打幾多下先會爆頭？

膠喉黎
pvc

推推推

琴日警謊記招都話用棍打頭係屬於致命武力所以黑警開槍合理合法…
咁即係之前俾黑警用警棍打頭嘅市民全部都屬於被致命武力對待啦

推到佢出黎認錯

麻包袋係咪失敗左？

推啦

健仔

開槍打完人又告人暴動

似係軟身膠喉通

警賊滿口謊言
健仔要加油 希望法庭可以還到你清白
雖然而家我對香港司法好無信心
咁多相同片影住晒係狗衝入人群你先拎支咁幼無乜殺傷力嘅棍反擊

hi 阿sir 唔駛OT咩
P牌仔真係麻撚煩

借D依搵個藉口開槍姐

上到庭咪又係比官屌

睇live見到支嘢都唔受力，打落去軟嘅

對佢地黎講 行出黎 果個人已經係致命武器

膠棍

警棍都唔係致命武器
咁膠棍點會係

其實睇片
支棍打咗落個魔警揸槍隻手到兩三下
魔警隻手係郁都無郁過
就可以見到到支棍根本無咩傷害力同魔警嘅裝備足以抵擋
生命危險根本係大話
真正遇到危險嘅係健仔

幫手推

應該改叫警荒，荒謬個荒!!!

即係可以再利D?

警謊記者會

勿帶錯風向，記者會講削尖行山杖唔係健仔果枝

到今時今日，班狗搬龍門講大話都唔係第一次

應該係啲鋁質輕飄飄嘅腳架。

都唔係第一次
5吋餐刀>9吋尖刀

勿帶錯風向，記者會講削尖行山杖唔係健仔果枝，係蘋果記者硬膠

做咩啫你 連個名都有懶音 驗腦啦

中國呀？生生世世留大灣區

好撚嬲學生拎住膠棍就要俾你槍殺
仲要有班人覺得警察做得好

切月餅變開山刀笑到仆街

點解無記者問佢
既然係自衛性質，點解唔係後退避開攻擊，反而轉身向住對方比佢打落自己隻手，仲要打中

條片清楚睇到只係打左落衫袖 狗隻手郁都冇郁過
點撚樣致命

呢條片睇到班狗想拎條鐵通老屈
根本身邊嗰支膠棍先係健仔㗎

不意外,警察根本滿口大話

唔好話佢哋講大話，應該話佢地射錯人，執法錯誤，暴力使用錯左個無鐵通同鎚仔的人度。

著住件甲乸衣刀都唔驚啦下話

睇到d全身gear相悲名覺得我地好可憐
用黎打仗既gear真係成身玩具咁...完全係新手裝
仆街黑警

疑似PVC 膠喉？

見到張相好心痛

手足

我想知比人推落地隻狗傷勢係點
見到打咗幾秒都可以自己起返身
個班人啲架生又何來致命？

推 黑警仆街死

話健仔持削尖行山竹
但又無證據拎出嚟proof
9up真係無極限

4 分喉又屈改裝行山杖
屌你老母黑警

啲狗，吹得就吹

Popo 係有講削尖行山杖，但好似無話係健仔喎，係話襲擊喺地下果個popo

打落去果陣支野彎架
根本無力
一定要幫手足平返

下次開記招示範下碌棍篤穿紙張=致命武器

推撚到上記者會

又屈

告9佢啦 亂9咁屈人

good morning sir!

Share出去!! 香港警賊已經一而再再而三講大話
意圖將利益據為己有
中槍者都應該獲得巨額賠償！

有無人可以獅鳥狗隻

我諗佢嘅意思係 就算係講緊行山杖 班狗都唔使強調削尖 因為行山杖本身都係尖

你條撚唔削都幼幼地架啦

屌你 換撚左健仔支棍呀

膠棍 唔撚係行山杖/尖棍呀 咪撚屈啦死黑警

但係差佬紙紮架嘛

［我有野講］咪撚再唱歌叫口號［入黎睇下自己衰咩］

(警狗荃灣實彈射殺示威者) , 12分30秒開始取證物, 本身支白色棍冇拎, 有個便衣拎左支勁長嘅鐵通插贓.
全世界推爆佢呀

黑警死全家

幫手開post呀
p仔開唔到啦

這張很舊
最後個張是尖鐵的

真槍vs膠喉

黑警全家死清光

十一賀佢老母揸春袋 831太子恐襲 721元朗恐怖襲擊 811黑警還眼 #星火： 98190979 #民陣: 65499452 我無嘢講 我要見律師 我要去醫院驗傷 我唔會解鎖電話 我唔會簽任何文件

推呢d

再推

正你老母

係就快啦 睇佢有冇心情上嚟9up

啊sir你好

咁又阿sir?

小學讀書睇指鹿為馬

心入面笑鳩古人傻hi 的嗎

今日

推呢個

唔該呢個post要置頂

最近好似好多人話英文嘅文宣唔夠，又話鬼佬想睇到啲翻譯左嘅新聞。其實又班香港人已經做緊架啦。
（跪求幫推） 其實香港有班人好努力做翻譯

我哋網站叫，我哋每日都會將香港嘅新聞翻譯再放上fb，tg，同埋twitter。小弟p牌冇得推po，唯有靠大家幫手推到外國人都知香港發生咩事。
Facebook:

Instagram:

Twitter:

圖呢

起佢底 五毛黎

好多狗係到擾亂視聽
咁撚大碌膠喉都話唔係
你話無打死人同無強姦真係搵鬼信
你哋即管講大話落去啦

p牌仔呀sir唔嬲係幼稚園程度唔撚識講嘢

死黑警！！！

呢鋪大家無論和武鍵膠，一定要出黎屌！！！！

拎支炮衝上前一早錯咗，仲要屈人拎鐵通

幾時先告得入黑警妨礙司法公正？

總之你就要企定畀比佢卜頭，卜到爆缸，卜唔死你嘅就你好彩！

你反抗嘅就開槍打死你！

just wish the 法官 is not made in china

荒天下之大謬，仲話香港係法治之區，我屌你老母。法治係香港已經淪為打壓政治的工具，根本就唔係彰顯公義，而係讓當權者維持自身的利益，維穩的手段。

你知唔知乜撚野叫尖？
你搵枝尖既行山杖出黎，你老母

Pvc膠喉嚟

幫推

影片出自 Campus TV, HKUSU 香港大學學生會校園電視
影片本身已有慢鏡，下載回來，用播放器再加上慢速播放，會更清楚看到手持是一條空心「20mm膠電線管」

Google Drive

OneDrive

紅裝修
藍罷買
黃懲罰

以前咪有人講過防暴警唔應該帶實彈槍上場，現場咁混亂，唔驚俾人搶槍？？？
（N年前？）

核爆！